如果七月一有幾千架航拍係廣場飛

成幾千架係到低飛，勁有氣勢

但你有冇諗到扞擾器？

帶頂出去先囉，又唔係重